魔鬼在細節 強制撿疫係點做都未知

強制撿疫係唔係強制驗體溫?
強制每日自己報體溫

香港邊有禁多地方畀佢地隔離

係要唔全面封關

同意
有陣伏味

戴手帶
量體溫

唔知佢要點做 咪開心

重點係檢疫到有肺炎踢返去支那定免費送去香港醫院醫?

如果免費送去香港醫院醫

咁有撚用
個個有病既支那人都落黎香港啦

是但啦自己量體溫

唔係獨立調查
係獨立檢討

唔係強制隔離
係強制檢疫

全撚部唔湯唔水，又想呃鳩D懶人
文宣又要諗下點樣可以解釋俾淺黃聽

唔好畀語言藝術fake

跟本唔撚work
又係佛系

邊有咁多手帶
政府話得500條

隔離檢疫 是風險管理的一種設施。 當人類、動物、植物等，由一個地方進入另一個地方，為防帶有傳染病等，所以必須進行隔離檢疫。

隔離檢疫 定 強制撿疫

檢疫期間係咪仲可以出門返工？

檢疫時係邊到?

係社區檢疫?

點樣強制檢疫14日
日日去佢屋企幫佢量體溫？

所以都唔知佢點實行
而家都係9UP 未交代詳情
都唔撚識PRESENT

社區檢疫?在家檢疫?隔離屋檢疫?

強制檢疫時 佢d屋企人點?

一陣係強制家居隔離

每日幾萬人黎 邊到強制檢疫?

係市民隔離 隔離

自律式每日填申報表證明自己無離開屋企

「檢疫」係一系列既措施
真係要睇佢地點解釋
可以日日量體溫就係

屌如果剩係自行填表同度體溫咁我日日返工都強制檢疫緊啦

一係硬推佢個電子手扣，一係就同個垃圾口頭勸喻無分別既自我隔離，真係入隔離營既話每日萬五人撚有咁多位比佢隔離

就算比佢真隔離，消耗咁多資源來隔離呢d人，咁接觸過患者果d高危人士呢？點睇佢都係買時間等社區爆發就話唔夠位取消隔離

日日幾萬人黎
幾萬大陸人係邊到檢疫

咁撚中意語言偽術, 死賤種

冇提點隔離？

稍後出Press

幾萬中國人繼續落黎 醫護埋又係要救

而家疫情有爆發跡象，十萬火急！藍田女手足全家確診武漢肺炎，請大家幫手簽下面的聯署：

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港救手足救香港人

給予港府壓力封閉所有連接中國大陸的口岸

請求美國CDC、軍方醫療船派遣人員到香港

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

一日一萬五千人
要21萬個位

應該最多俾張體溫紙佢返屋企填，填足14日就ok
封關啦你老母

總之唔封 吹咩

push

希望記者會問啦

有事繼續落黎播毒X_X

如果係隔離 即係唔洗做又有得食有得住
要自費啦屌你老母

記者朋友

港豬澳係大bug
入境處點知個香港人係澳門定珠海返

強制撿疫咁重要個記者會都唔講

就算強制隔離14我都覺得無乜用

老實講
香港記者好廢
完全問唔到重點

林鄭: 過兩日先知 仲草擬緊

每日幾萬人黎 邊到強制檢疫?

其實而家就好似當年撤回咁
每次都係拖

林鄭: 過兩日先知 仲草擬緊

每日幾萬大陸人黎 邊到強制檢疫?

Agree

真係垃撚圾政府

要佢地14日每日自己量體溫。

原來仲草擬緊

拖到醫護復工

原來仲草擬緊強制撿疫

咪一樣，家人出街又點計？

強制檢疫

唔係隔離呀

屌你老母

檢疫係可以自由活動

日日自行申報，然後冇人去收表

全面封關

邊到有位比日日萬幾日格離
仲有1人1屋？
定好似火神山咁
無病都谷到病啦

都廢事親口講比記者當面屌

做左 同冇做 冇分別

香港有得免費檢疫，衝呀⋯⋯

沙士果陣大家點翻學呀？咪就係屋企自己探，探完寫手冊比老師睇lo

檢體溫之類炸啵..

求奇up無成本....係香港做官真係舒服...

到最後可能係叫班仆街自行每朝量體溫....

假檢疫

假檢疫

是但講野 但實際未資料都無
返工交proposal 畀老細 睇下屌唔屌爆

唔封咪算囉，反正太遲，病毒冇眼，黃絲藍屍黑警都會中招，7婆藍屍要主動攬炒有乜計？冇所謂啦

可能係叫人日日去醫院報到檢驗

點執行 咩都冇諗到
仲係草擬緊
蒙面法又唔見禁慢

仲有人手呢，關又唔封就去接晒d 病人，負責睇個班咪又係有醫護份

強制量體溫14日

係咪之前講過果條on9 隔離手帶?

啱啊 一陣同你講自行家居格離咁托咩
同埋宜家有班日日要來回鬼國既人 點撚格離啊

強制申報啲frd下嘛

乜details都無，咁撚樣做官？

封關

推 重點係點執行

14天隔離=喺香港搵地方片佢地住

強制檢疫：醫護做
驗到有事：醫護硬食
驗到冇事：安全又開心幫同鄉掃貨先

只係9UP下，等班藍色廢老多個藉口鬧醫護手足。

車公：馬謖帶兵

紙上談兵呀！

唔洗有內容
是但up 仲草擬緊

草擬完先講啦

點撚樣強制檢疫
邊個強 點樣檢 同點樣跟住條友

連大話都唔洗諗

草擬緊

強制交健康申報表

再推

日鳩日有萬幾隻支那種落黎，隻鳩隻都要隔14日，邊撚到有地方俾佢地隔呀？屌老母

diu 同逃犯條例一9樣

有無咁多醫護做隔離

飛機支那返都要檢疫14日，一班機百幾二百人，你填海出嚟逐個檢14日呀？

根本就係糖衣毒藥 細節無講過

佢當無限土地

agger

On99

國王新衣 內裡毒藥

香港有無限土地

淨係想知係機場港珠澳
點先知個香港人係邊到返黎？

醫護壓力冇減少，裝備又不足。
醫護係專業，係為香港人，反而得不到該有的尊重。

香港有無限土地
所以可以無限 14日檢疫

戴手帶，量體溫，照樣四圍走

鳩up先，之後慢慢諗

港共政權一切行為以支共利益為優先, 強制檢疫一定問過支共先推出嚟

我9估香港人/香港有屋嘅支支入境時冇發燒就家居隔離

冇地址嘅支支就要自費住酒店唔俾出街當隔離, 直至夠14日或離境為止

有發燒嘅港人/冇地方住/偷走先送去集中營, 有肺炎先入醫院

咁支那人入境冇book酒店, 冇去程機票咁點算?
我諗支共係唔會放D屁民落嚟同高等趙家人爭酒店房, 直接係關口打回頭

結果係有錢嘅支支仍然能到香港過冷河, 坐夠14日就當香港係跳板飛去外國, 前提係14日後歐美日仲未cut晒香港嘅航班...

醫護壓力係繼續加
根本人繼續入
仲要畀多d地

推

我都想返工可以禁

正係諗搶頭條
好似做緊野
入面內容係0

勁白痴
同我兩日後先交功課有咩分別

因為佢自己都話無細節
要再傾點實行

最白痴
功課都唔亂做
同香港人講一個idea
但內容仲度緊

都唔撚係話隔離，有撚用，又係度玩字

鬥氣啦佢
粉嶺你地反，美乎反
到到都反我，ok fine 唔搵地方
實行區區都有份，自我家居強制隔離

我就係唔封，越多人入，就越多人要隔
總有一個係你鄰居，同我作對丫拿

因為係冇內容
功課都唔亂做
同香港人講一個idea
但內容仲度緊

返工返學都係禁就好

香港人我唔會畀你地得逞

傳媒一定要follow up
依家根本口買口賠

伏

陳笑恥爆左響口,強制"自我"檢疫

正呀未做野扮做左

邊有講過隔離？講緊檢疫喎

係深圳灣口岸起隔離營啦，咁鍾意一地兩檢
好似40幾公頃地都係屬香港

最叻講啲唔講啲！要問先肯講

問問題果陣有冇黑警用槍指頭？

撥資源趕工整到手帶但整唔到口罩

早幾日咪講左200隻手環嘛，都唔聽書

每日萬幾人 成個公屋屋邨都唔夠放

重點

所謂檢疫, 可能叫你用電話裝個APP, 日日填返自己體溫, 答幾條問題, 咁就算?

隔離同檢疫都係On9
強制遣返/禁止入境 全面封關

佢唔用強制隔離，用檢疫。一定唔係去隔離營。有伏。

係

夠竟係帶隻19錶家居隔離
定係量完體溫就檢左疫 可以出街

咪又係家居隔離，叫班人自律。

又用初四五D數字比較

根本應該海上隔離啦

屌你老母，乜撚嘢強制檢疫啊！封關啊！

唔係全而封關冇得傾

我覺得佢哋未諗清楚，因為佢哋預計係會少好多人經匪國嚟，所以唔擔心隔離地方夠唔夠

理撚得佢點做 總之唔係封關就曬鳩氣

其實都係一樣
只係變左做好似做左野
實際上係逼緊市民同罷工嘅自己做返野
成年都黎都係同一個做法
加上兩日後先實施 諗住彩又拎盡功又領晒
但照現階段睇根本已經停唔到
更何況仲有兩日 呢兩日夠傳染多幾多人無人知

口頭申報，要求入境者每日打去衛生署做電話檢疫

屌你老母700幾萬人都唔照顧，走去照顧個萬幾支那人，大話唔好再假啲！佢哋有冇交稅啊

「強」果一part建議搵黑警去處理

檢疫咪即係自由播毒

唔使估估下啦 過兩日咪知囉

9up
邊有咁多地

到時一定係睇Form做人，啫係自願隔離😇

醫護要小心
細節先係最影響

分分鐘量個體溫都叫做檢疫左

同叫人填申報表沒分別 一日不封關 日日都有成萬人落黎 on9 777

強制檢疫？應該要強制隔離14日。你唔開關俾大陸佢地咪唔去大陸囉！佢地係識自律就唔會爆疫情啦八婆！偏偏就係D唔識自律嘅支那人無人管！有咩連系呀！有連系就可以咁樣自由出入傳播病毒？

強制隔離之後點? 中招就醫?

最後班支那豬過關驗到有病咪又係 係香港隔離同醫...
又係香港人賣單...屌你老母西

即係落嚟14日等有病，就在度醫

有屁用咩，隻病毒潛伏得咁犀利，唔發燒唔咳都已經傳染緊人，根本就應該全部人要隔離咗十四日無事先准入境。

有可能
幾百萬整隻app黎比人申報

檢疫 = 量體溫
14日=呢個措施會執行14日

即係入境量體溫, 走得
14 日後體溫都唔駛量

美孚gg la

連續14日 日日去醫院量體溫？

撿疫即係唔會隔離，即係繼續放帶炎者入香港，香港醫療必定爆煲

問題係香港根本沒地方可以隔離成萬人 封關最實際

都講左檢疫唔會俾你周街走囉

屌你老母啲高官真係弱智架

一個合格嘅政府
係應該預測事情嘅變化
好似捉棋咁
食咗佢個象之後，對方會點行呢？
用呢種心態去推算唔同嘅走向
咁你睇到之後，係咪應該要有相應計劃？
可能話行左邊就plan a，行右邊就plan b etc
你政府咁多人，係呢個時候就係咁用
大家分工合作，互相配合
衛生事務行先就大家一齊配合ha所有人 如此類推

呢個政府係咩事呢？
完全冇遠見
所有部門完全分散
一時一樣
效率奇低無比
行政長官主導一切，但問題係佢一啲專業知識都冇
所謂黃嘅公務員，就好似一堆垃圾入面嘅微小嘅黃金
細到睇唔到

隻病毒會等多你兩日

可能上網報體溫

全部都係垃圾，諗嘅政策全部都離地同埋一廂情願

Push

以政府既效率，邊有可能咁快整到個網出黎

自行檢疫!

九成用返郵寄表格

日日9吹體溫都無人知啦
仲話家居隔離，落左街都得啦

一日未講一日唔好開心住

行政主導就係咁樣
以前中學唔明三權分立有乜用
依家我明了
因為以前我仲信人性本善

同啲甜網一入就問你夠唔夠18歲一樣

佢目的就係搞9啲醫護，賭佢每日按排醫護上門探熱

小學雞填體溫卡

1.俾香港當大陸人中轉逃亡站去外國
=累死香港 外國好快封埋香港唔俾來自香港旅客入境

2.成鳩日話係咪唔俾香港人返嚟
病毒識分國籍？
大陸返嚟我理鳩得佢邊個
一樣會播毒
何況好多仍來往中港嘅所謂香港人
根本係支那種
人哋日本包機接日僑返國都全部強制隔離

關口探熱=檢疫

林鄭自己都唔撚知點做
然後話人地會驚

我真係怕撚左佢

推

同埋中國人都可以先飛啲未禁嘅外國國家 再黎香港都得
只要中間佢冇病徵

認真諗下其實都幾伏
實有人收貨

推 好重要

突然諗到一樣野，禮拜六=醫護第二階段罷工完結既第一日

醒吓啦！最後都係香港人醫護硬食咋！

其實大家太上心,
跟本佢係廢UP
自行檢疫 檢佢老母咩

整手帶 都唔整口罩

本未倒置

大數學家

隱型播毒

郵輪隔離！

咁香港一定係病無限土地

仲有夜晚唱國歌同埋相信政府

無事

最保守一日二萬幾人大陸入，第14日會儲到30幾萬人

點隔離？依家都起唔夠隔離營民安護士又唔夠

即係自我隔離14日？

另外每日出入境啲司機自廢武功14日？貨運收皮？運豬運菜 daily 咁又收皮？

地方人手咩都無
再加醫護罷工
搵popo解放軍啦去守啦

有肺炎就嚟香港啦、，有得食，有得住，有得醫，一次滿足三個願望。

我估係檢疫嘅人親自問完條友有冇去過武漢 有冇發燒唔舒服 再幫佢tick返啲格仔

一聽就知有問題啦，強制檢疫14日首先咩叫檢疫唔知。
中途發病係咪又係嚟香港醫病？
完咗之後就俾佢入境？咁佢哋咪可以飛去其他地方？

強制填自願申報表

推比罷工醫護睇
唔好比林鄭水

好似有快速測試，10分鐘驗到

整多14億

完全無細節
又靠佢地自己留係一個地方???
又放佢地係民居隔離隔離?
偷走又打電話叫佢返黎?

2020-01-31 09:34 来源： 中国疾病预防控制中心网站
中国疾病预防中心病毒病预防控制所成功研制新型冠状病毒（2019-nCoV）核酸等温扩增快速检测试剂盒，可在8-15分钟内出结果，极大缩短检测时间，配套等温扩增仪器可自动判读结果。本试剂盒通过病毒病所新型冠状病毒盲样考核标本盘验证，和商业化的荧光定量PCR试剂盒比较，成本价格较低、灵敏度和特异性均为100%。这为疑似新型冠状病毒感染者筛查，早发现、早隔离，及时阻断病毒的传播提供了更便利的技术支持，具有在基层检验机构推广应用的价值。

【我要纠错】 责任编辑：刘淼

理撚得佢啦，咁樣做法都無用，一定大把人繼續落嚟。

大中國嘅醫療令中國自己都信唔撚過，一日有人繼續落嚟一日都搞唔掂。
第二個手打有冇GPS，跟甩咗又追蹤唔到。
第三咁樣落嚟，確診左咪又係香港人自己醫，繼續加重醫療嘅負擔，屌你老母冇肺炎嗰陣時都唔夠床位，莫講話而家啦屌。

根本就係做場戲，但好似做咗好撚多野咁樣，但係一撚D用都冇

擺明就拖時間拖到最後一日罷工

咁多醫護點搞??
ON 99

好似沙士番學咁 老母簽好曬名 日日都寫36.x

pish

唔好懶
抗疫嘅同時場運動都要繼續！

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

佢入到香港無論檢疫定隔離，你都要幫佢醫，唔通你踢佢走？

檢疫唔撚係隔離

食撚屎，根本唔柒有效

14日強制檢疫期間必須每日打電話報體温，期間不准出街

獨居果啲 掉唔到垃圾

諗起「暫緩」

隔離營等於難民營,專引入大陸病人黎香港醫.

呢個先係重點，佢要幫習大大醫咁啲人，唔知順便會唔會同大陸醫院同化

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

咁你係咪想CHECK都唔CHECK就由佢自由活動？

唔夠位咪送中囉，佢哋對D所謂暴徒都係咁。無理由KEEP住D病人送走D健康嘅人咁膠。

點樣唔俾呀，佢講到賴係有私隱咁，前年有個𡃁妹十三四歲染到D唔知乜傳染病需要隔離，自己出咗院無隔離，病未好就俾醫院告。
而家走失咁多個肺炎病人一個都唔告，香港到底發生乜事
可能無命俾佢告啦。

收黎做咩 放入黎害醫護?

唔該你諗下實際啦，你想唔收，你想拒絕，我想問要搞幾耐先有自主權呀？
你想即刻？你覺得得咩？你玩咩啫？摶打交？打得黎都變疫埠啦，你係咪想死啫？

你唔駛笑，我無大陸親戚，你FIGHT到咪FIGHT囉，我費事D ZOMBIE黎愈搞愈衰啫，你想玩野好簡單啫，打隻牌俾你上又點話？佢入到黎再QUERY佢點解有特權入黎咁佢咪收得皮囉。濫用職權証據確鋻，到時睇下你笑定我笑？

根本on9 搵義工做

根本

點解有人可以豁免